點解唔喺宋皇臺搞集會，有先帝庇佑，港人定必如虎添翼

光復大宋，時代革命

推呀

宋以後失文化

成立 民主大宋
唐在日本 宋在香港

車公元帥 英魂不滅

諗得過，推

咁細

又近漁農處

新思路

宋理宗

有邊度係安全？

今晚已經喺九龍城區
先帝顯靈